\thispagestyle{empty}

\begin{center}
	МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
	Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение\\
	высшего и профессионального образования
	\vspace{0.7em}

	<<Казанский национальный исследовательский технический университет имени. А.Н. Туполева>>\\
	(КНИТУ-КАИ)
	\rule{\textwidth}{0.8pt}
	Кафедра Компьютерных систем
	\vspace{3.5em}

	Отчет\\
	по лабораторной работе №LABNUMBER\\
	Дисциплина <<ЭВМ>>
	\vspace{1.3em}
\end{center}

\vspace{4.7em}

\begin{adjustwidth}{0.45\textwidth}{0cm}
\begin{tabular}{ll}
Исполнитель: & студент группы 4302\\
             & AUTHOR\\
%             & А. Ф. Бадрутдинов\\
%             & Н. А. Буравкин\\
%             & И. И. Мубаракшин\\
Проверил: & Р. В. Сапронов\\
\end{tabular}
\end{adjustwidth}
%\vspace{1em}
\begin{adjustwidth}{0.52\textwidth}{0cm}
\begin{tabular}{ll}
Подпись & \rule{5.4cm}{0.8pt}
\end{tabular}
\end{adjustwidth}

\begin{adjustwidth}{0.52\textwidth}{0cm}
\begin{tabular}{l}
<<\rule{0.7cm}{0.8pt}>> \rule{4.8cm}{0.8pt} 2020 г.
\end{tabular}
\end{adjustwidth}

\vspace{4.7em}

\begin{center}
	Казань 2020
\end{center}
\clearpage
